"Dat klopt, my angel; was ik niet helemaal gelijk als hij zegt dat weldra weer pijnklachten aan plezier?
Denkt u niet genieten van het nu?"
"Ja, maar ik voel me zo grappig.
Ik weet niet wat het is."
zijn toegenomen en snelle beweging vervulde mij met vreugde; ik begrensd op en neer in reactie op zijn scheur, en voelde zo vreemd toen opeens hij hulp hijgde naar adem, gestopt en ik voelde me een grotere en sterkere zwelling van zijn instrument, en vervolgens een gush met hete vloeistof gestipte tegen mijn baarmoeder, die voortdurend lopen gedurende enkele seconden.
